觀塘線已停駛

觀塘線暫停

彩虹站已停止入閘

（0800）彩虹站停止入閘

Push
觀塘咩環境